HUNTER 六月復刊？

6月26出第34卷，twitter d人估計連載都會開始返

唔好再連載

一年10話呀嗎
知架啦

2016年有10話咩？

網民講2句就當真
會唔會最後都係炒哂車

你點計數?

每次出單行本都會復刊，所以都大機會

富奸幾時先做到雀神
到時就唔洗等佢出漫畫啦

呢排冇大作？

呢幾年有大過hunter既大作？

其實Jump幾時肯踢走Hunter姐，一日係到一日條仆街恃住自己係威係勢一年畫幾話

踢左佢比其他新人入黎畫下好過啦

咪係 話知條友幾叻啦 條友對漫畫一d尊重同精神都冇

咁撚易俾你估到仲係富奸?

唔明又要沖出黎7

漫畫鬼才唔係浪得虛名

富奸應該係真腰痛
正常唔會停咁耐

為左神作
我願意等

玩完ff 未

你估jump依家好撚掂
話唔理係jump求返條躝癱轉頭

柒撚到呢
好心你就收撚皮

咪係, 美食的俘虜就要趕住完, 屌佢老母

停咁耐d編輯唔理架咩?
佢次次一復刊我都要重睇番前幾話

美食腰斬係好可惜
但佢日本單行本銷量差
動畫又唔受歡迎（加條女落去做乜春 ）
呢樣hunter 反而勁過佢
動畫第一作完咗成七年
都要重製
順手出多兩套電影
美食最多都係X OP
周邊又少
淨係大岡隻30cm figure已經贏咗
始終漫畫都係要賺錢先做到落去

玩完薩爾達

如果富奸死左就好 比其他人畫落去

講緊打機

打完ff15

又無錢洗啦富奸?
畫幾話又腰痛復發休刊?

算啦 等個孫燒

佢點會無錢 長期有版稅收緊 佢老婆又係

點解其他漫畫就要驚被腰斬,期期準時交貨
富奸就可以自己決定幾時休刊幾時復刊,任佢話事?

應該個個都當會長選舉篇完左就大結局左
唔撚想畫就宣佈完撚左佢算啦

又可以開盤估佢今次連到幾多話

佢指芒亨姐 (好似係)

棄左坑 出番都唔睇了
當初覺得自己好似隻狗咁
有心情就餵你食兩啖

富奸? 不了

撚狗咁

出返最多5話就又收皮
已經無希望

因為其他人畫唔出hunter

即係6月打完薩爾達傳說？

叫岸本畫

可唔可以全部比哂佢老婆畫
唔想等到死都未完

認真 我信佢腰痛 腰痛真係咩都做唔到

成班人到最後咪又衝住睇

反cup

講親富堅都提佢老婆

算鳩數啦呢條友簡直係創作界既垃圾

美少女轉身變 已變成富力士

因為好多讀者鍾意hunter
單行本，d周邊賣到錢咪留佢響到
其實佢選舉完我當佢完左

有生之年睇唔睇到結局

留番比富奸個孫畫差唔多

食屎狗作者

暗黑大陸當係外傳睇觀感會好d, 反正都冇小岡份

咁關於邊個
利申冇睇漫

我儲緊錢畀我個孫買雪種

美食得個吹字，有幾大吹幾大

比佢作品好既漫畫多的是
無謂虐待自己

喺度傷害我哋嘅心靈

富奸食撚屎

係咩，我記得小岡上年最後上左船？

真係接受唔到美食d畫風

我有睇開頭覺得ok，之後見阿虜啲新招式只係加多啲數字嘅釘拳就開始無癮，遲早會行龍珠死神嗰款戰鬥力不斷吹大路線。

講得啱

唯有追烙印

垃圾
都唔記得講到邊撚度啦

嗰時團長打完希魔，高登都可以討論到幾個post，又講戰術，又講價值觀。
其他王道漫畫應該會弱勢嘅阿A變身反勝阿B，大家哦完就算，點會咁多討論？

古仔審緊王子啲護衛

就算有
黎緊果十話應該都係最後既貨仔
再過多幾年都7老80,仲畫到出黎我真係切呀

肯定係流料

無講實上左
但都應該預佢同佢老豆上,一齊去新世界(有幾話有提佢老豆同小岡講過暗黑大陸有d乜)
反而基仔好似真係提都無提過
無基仔x小岡呢個組合真係無乜動力去追

佢真係 唉算啦 有咪睇囉 又唔見得佢一個識畫漫畫

咁鬼才真係無幾多個
富奸條仆街紅幾套,開親新漫都紅
你睇下其他果班,大部份紅完一套無而為繼,出極新都紅唔返

日本啲讀者唔夠齊心姐 如果所有讀者一齊唔撚睇一排比啲壓力佢既話實唔會咁囂張
當讀者搖錢樹咁屌你要錢時就畫幾集搖兩搖就算真係好撚仆街

我反而覺得會係黑暗大陸D怪放左入黎, 然後小岡再出手
不過唔關我事了

條友爆左機有時間客串畫幾話咁大把？

3年10話

D獸名，獸樣，等級，招式，全部都係吹
仲垃圾過Hunter草稿

可能jump社長都追緊hunter 但應該要佢個孫卷比佢了

基仔應該會去 佢啊妹好似同暗黑大陸關事

關閪事
佢份身家依家同你講收山唔畫都夠食過世有突
心態/健康問題

畫暗黑大陸篇同開本新漫畫冇咩分別
好多野要講，個世界觀，堆新人物 d王子，十二生肖，會長個仔班人
好多人有咩技能，招式都未介紹
咁巨大既工作量富奸點頂得順，應該唔會再畫落去啦

比你地睇到團長打希索加重想點呀，知足啦好無呀

蟻篇都畫到！有咩難到富奸

in 富奸 we trust

蟻篇9up容易d呀
成班敵人都無背景
有都係得幾隻蟻有少少記憶

佢每篇都同開本新漫畫冇分別

我當完左已經成套擺左入倉收埋
屌你咪撚出啦

HUNTER一話內容等於其他漫畫幾話內容, D字勁多, 個支線又多同完整

今次黑暗大陸篇, 一架船已經包含王子內鬥, 十二支對會長個仔, 金對鼠, 畢索加追殺旅團, 同酷拉皮卡追查二王子咁多條線

起碼睇佢哋其中一個死先

真係天真 竟然信佢係因為冇錢先畫幾集

柒左添SOR9
其實我冇睇開富奸既漫畫只係以前聽其他人講冇深究所以唔多了解
不過啲讀者咁都肯追真係有恆心 比我就棄左佢算一年先得幾集睇邊有癮
而且既然作者都唔在意 咁讀者又何必委屈自己追套唔會完既漫畫

點解jump唔敢cut?因為富奸係天才，佢唔會拖稿，每話既訊息都好足料好吸引讀者
其他新丁咪試下學富奸囉，睇下jump踢唔踢走你
銀魂作者都話過畫jump好辛苦，但呢條友可以反轉傳統撚返jump
計我話呢條友跟本係打工仔既榜樣
開工交足料，得閒又射鳩老闆波，但老闆驚你走多

Agree!!

到時咪又係一路屌一路睇

咪撚再畫
次撚次最緊張就停足一年

幽遊先同彈珠合作緊

富姦大撚把錢洗畫咩

踢完比你畫好唔好

邊夠膽踢

黑暗大陸條線開到咁大，一年10話真係呢度啲人死曬未完

都未完

根本出唔到第2個富奸
有邊個可以好似富奸咁撚jump
我諗除左鳥山明出返山畫龍珠我諗都無第2個做到

次次復刊 啲字多過啲圖
睇到唔想睇

手足唔洗怕,
6月晝到7月尾
之後出gundam!

連登仔一方面羨慕外國work life balance, 話生存唔係為返工
一方面屌柒富奸唔願開工

終於見到呢度嘅人係對富奸嘅奴性中醒覺

睇到hunter post代表又要重睇一次為左有可能既復刊

On9,睇左hunter幾多年？

冇睇開就唔好入黎發表偉論啦

戇鳩
富奸大人肯重開
即使純文字冇畫我都跪奶

點都耐過你睇果d大作啦

清睇咁耐都仲覺得佢真腰痛

你去google下佢連載停刊記錄你就唔會咁講

之前試過有一次9話就停左
明明畫多話就可以出單行本賺多d但都冇咁做
富奸不嬲鍾意0字尾休刊

記得好耐之前有個採訪op工作量
尾田話有個前輩叫佢得閒好似佢咁睇下棒球舒緩下壓力
唔講都知邊個啦

老老寶寶
我覺得腰痛係藉口
但度橋揾靈感係真

垃圾

Hunter真係J死我
好想睇落去

尾田都讚過富奸係鬼才
每篇都可以唔同風格

能夠係有生之年見到一個鬼才真係好幸福
但係點解偏偏係鐘意打機既富奸

唔打機點諗咁多橋，你估真係石頭爆出嚟咩

曲到圓

GI咪打機諗出嚟

負皮不解釋

打機＝收集素材，唔係點解隻game咁多規則

ON9 ... 打機打到腰痛啊低能仔

見上面好多巴打話唔睇富奸hunter 同埋點解編輯次次都俾佢停就停 復刊就復刊

你諗下佢停一年連載 每次復刊 連載3，4話就已經上到頭5人氣 知唔知幾難做到 連載十話停又屌鳩佢
你諗下其他漫畫好似玻璃面貝咁 畫左超耐 理都無咩人理下

每次都出黎打低哂d熱門野 三本柱
JUMP 入面砍得既都係人氣問卷低，同埋周邊賣唔掂 我係編輯都唔放佢走啦

唔知尾田又休下幾個月/半年刊會點

雖然已經每3星期休一次 拖亦照有人睇

如果真係有
jump可唔可以攤開分一年時間出

唔得
因為會搞到我哋有佢會定期連載嘅錯覺

咁真喺好睇 有咩辦法
蟻王篇睇幾次都正
我唔咒佢 望佢長命百歲畫得完先好

轉月刊咁連載得唔得

你望下隔離烙印季刊咁滯都成日休

每期連載一格

之前D Gray Man轉季刊都好似無哂聲氣

自從美食基佬完左之後jump 就無野好追

蟻篇出果陣個個都屌
又話故事亂黎又話作畫崩壞又話字多過畫又話休刊多過連載
但完左之後都係讚多過彈

我真係唔介意富奸每期jump剩係畫一頁

不如真係叫佢老婆幫佢畫, 佢淨係諗內容會唔會係我有生之年睇曬黑暗大陸篇

富奸條腰做咩 成日腰痛

月野兔係佢老婆

富奸幾時死呀 死左唔洗心思思佢幾時會復刊

真心認同